{
  "Roof": "지붕",
  "Other - Roof": "기타 - 지붕",
  "Ceiling": "천장",
  "Glass - Conduction": "유리 - 전도",
  "Glass - Solar": "유리 - 태양",
  "Door": "문",
  "Wall": "벽",
  "Below-grade Wall": "경사 벽 아래",
  "Partition": "칸막이",
  "Other - Wall": "기타 - 벽",
  "Exterior Floor": "외부 바닥",
  "Interior Floor": "내부 바닥",
  "Slab": "슬래브",
  "Other - Floor": "기타 - 바닥",
  "Infiltration": "침입외기",
  "Subtotal": "소계",
  "People": "사람",
  "Lights": "조명",
  "Return Air - Lights": "환기 - 조명",
  "Equipment": "장비",
  "Zone Ventilation": "구역 환기",
  "Transfer Air": "전송 공기",
  "DOAS Direct to Zone": "DOAS 구역에 직접 설정",
  "Return Air - Other": "환기 - 기타",
  "Power Generation Equipment": "발전 장비",
  "Refrigeration": "냉장",
  "Water Use Equipment": "물 사용 장비",
  "HVAC Equipment Loss": "HVAC 장비 손실",
  "Sizing Factor Adjustment": "크기 계수 조정",
  "Time Delay Correction": "시간 지연 수정",
  "Grand Total": "총계",
  "Peak Loads": "최대 부하",
  "Cooling": "냉방",
  "Heating": "난방",
  "Cooling Load Components": "냉방 부하 구성요소",
  "Heating Load Components": "난방 부하 구성요소",
  "Conduction": "전도",
  "Solar": "태양",
  "Outdoor Air": "실외 공기",
  "Other": "기타",
  "Conditions at Time of Peak": "피크 시 조건",
  "Time at Peak": "피크 시",
  "DB": "건구 온도",
  "HR": "절대 습도",
  "WB": "습구 온도",
  "Outside": "외부",
  "Zone": "구역",
  "Zone Load Summary": "구역 부하 요약",
  "RH": "상대 습도",
  "Engineering Checks": "엔지니어링 검사",
  "Capacity per Floor Area": "바닥 면적당 용량",
  "Floor Area per Capacity": "용량당 바닥 면적",
  "Outdoor Air Percentage": "실외 공기 백분율",
  "Airflow per Floor Area": "바닥 면적당 기류",
  "Airflow per Capacity": "용량당 기류",
  "Number of People": "사람 수",
  "Instant Sensible": "순간 현열",
  "Delayed Sensible": "지연 현열",
  "Latent": "잠열",
  "Total": "합계",
  "Percent of Total": "백분율",
  "Envelope": "외부",
  "Internal Gains": "실내 획득",
  "Systems": "시스템",
  "No zones found": "구역을 찾을 수 없음"
}